依家換gaming Notebook係咪傻仔

rtx 30系列就快出
換唔換好

仲有半年wor，點就快法

notebook版30系有排

依家買20系列 應該最穩定同平

到出3000再換

出左30先買20先平

Laptop版要等到下年3月

應該對用GTX1650既Gaming notebook 冇影響.

就係打算買2060

依家有一部1650